覺唔覺得早見沙織真係聲優界既清泉

以前完全唔覺得呢個聲優有咩咁巴撚閉
但最近睇翻佢d野
發覺佢0負面野 把聲又獨特易認 好治癒下

唯有一個缺點我覺得幾係..
.佢一配d激昂小小既場面好似格格不入咁

岩啊Ching
早見人又靚女

我愛早見

高巔愛花

伊卡洛斯

我記得有條片係早見扮御姐音 笑到仆街

識貨呀綺仔

易認 好聽

滑奸奶

滑奸奶，都唔識

我最近鍾意左佢配fate/go既呢個角色

有ac末

睇過啦 我個人感覺好怪 把聲上唔到去

乜水，咩職階黎

滑姦奶

把聲太溫柔嘛
人生得靚，把聲好聽，又識唱歌

雪之下雪乃

神父無寶5仲會唔會吹奏早見？

神父又轉老婆

機都爆埋啦

卡面有寫

客觀講句

確係唔差

會

欣賞角度

識野

你隻小莫呢

角色討好但冇乜發揮

一樣鍾意

香菜最高

白雪

屌你老母 神父又曬寶5？

係

垃圾曬卡post唔好回

硝子

又 吹撚到

諗住入黎睇早見，結果淨係得神父曬卡一幅圖

斧乃木

第一次專登留言支持神父POST

酒楓姐

神父吹奏小倉唯同東山未

東山就OK
另一個就不了

未抽到寶5無吹奏既必要 好似係

奶曬野 比好多人del fd

神父點睇有會員惡意中傷早見

早見把聲不嬲靚
如果個樣好d就真係不得了

BIN C大會要開始啦

唔洗啊

女神都敢話佢個樣

今季假面有歌聽 上台首果首超正

70抽，寶5

今天的我打倒昨日的我

垃圾神父

👌

比魔術協會落左追殺令

能登二號機

覺唔覺得水瀨祈真係聲優界既清泉

一句講哂

早見 同 悠木 都係至寶

我本身都唔想提

能登2號機

早見

On9 神父食左屎？

不嬲講左早見沙織係清泉...我撐親都係高質嫁啦

咁HKE係咪高質到要你買六張機票G持佢？

早見
Ayase